<resources>
    //untuk mengisi bagian textview pada datasources
    <string name="app_name">RecyclerView</string>
    <string name="berita1">Melanjutkan keberhasilan vaksinasi tahap 1 dan 2, Universitas Teknologi Digital Indonesia (UTDI) yang dahulu bernama STMIK Akakom bekerja sama dengan Tim Vaksinator RSPAU dr. S. Hardjolukito menggelajar acara vaksinasi booster (dosis ke-3) Covid-19 untuk para pegawai. Acara yang digelar pada hari Rabu pagi (19/1) di Gedung B RSPAU Hardjolukito ini diikuti oleh sekitar 450 peserta yang berasal dari 5 instansi yaitu UTDI, AKPY-STIPER, INSTIPER, STRD VISI dan LLDIKTI Wilayah V Yogyakarta. Kepala LLDIKTI Wilayah V, Prof. Aris Junaidi juga turut serta dalam kegiatan tersebut.</string>
    <string name="berita2">Kamis (20/01/2022) Polda DIY Kembali bekerjasama dengan Universitas Teknologi Digital Indonesia (UTDI) untuk menyelenggarakan test psikotes tertulis.Kegiatan tersebut dilaksanakan sebagai salah satu proses seleksi kenaikan pangkat di jajaran Polda DIY. Sebanyak 200 peserta mengikuti test tersebut yang dilakukan di kompleks gedung timur dan gedung selatan kampus Universitas Teknologi Digital Indonesia.</string>
    <string name="berita3">Dalam Ujian Kompetensi Asesor Beban Kinerja Dosen (BKD) tahap tiga yang diselenggarakan Kementerian Pendidikan Kebudayaan, Riset, dan Teknologi empat dosen UTDI dinyatakan lolos. Ujian kompetensi tersebut dalam rangka Penjaminan Mutu Asesor BKD berstandar Nasional. Keempat dosen UTDI telah menduduki Jabatan Fungsional Lektor Kepala yaitu LN Harnaningrum SSi MT, Indra Yatini Buryadi SKom MKom, Heru Agus Triyanto SE MM dan Wagito ST MT.</string>
    <string name="berita4">Saat ini dan ke depan, dibutuhkan teknologi untuk mengelola data yang semakin besar jumlah dan ragamnya. Teknologi tersebut secara khusus menangani data yang berasal dari berbagai sumber, media dan platform seperti sistem aplikasi mobile atau web, Youtube, Facebook, WhatsApp dan Instagram. Hal ini disampaikan Rektor UTDI, Totok Suprawoto terkait asesmen lapangan Prodi Teknologi Informasi Program Magister UTDI oleh asesor BAN PT yang terdiri RV Hari Ginardi dan Indra Surjati.</string>
    <string name="berita5">Universitas Teknologi Digital Indonesia (UTDI) yang dahulu bernama STMIK Akakom, kembali memperkuat kerja sama dengan salah satu SMK di Kebumen, yaitu SMK N 1 Kebumen.  Bentuk kegiatan kerja sama yang dilakukan pada hari Kamis (23/12) adalah dengan pelatihan Mobile Programing bagi para siswa. Narasumber kegiatan sekaligus dosen UTDI, LN Harnaningrum mengatakan bahwa pelatihan ini dibuat sesimpel mungkin agar dapat diikuti oleh para siswa. "Pelatihan ini menggunakan software Android Studio", imbuhnya.</string>
    <string name="berita6">Transformasi STMIK Akakom menjadi Universitas Teknologi Digital Indonesia (UTDI) merupakan keniscayaan dalam upaya meningkatkan perannya dalam meningkatkan literasi digital kepada masyarakat yang lebih luas.</string>
    <string name="berita7">Universitas Teknologi Digital Indonesia (UTDI) yang dahulu bernama STMIK Akakom telah menyelenggarakan the 4th International Seminar on Research of Information Technology and Intelligent Systems (ISRITI) 2021, Kamis (16/12). Seminar ini diselenggarakan secara daring dan diikuti oleh lebih dari 130 peneliti, ilmuwan dan praktisi dari 20 negara.</string>
    <string name="berita8">Universitas Teknologi Digital Indonesia (UTDI) yang dahulu bernama STMIK Akakom bekerjasama dengan Kepala Dinas Persandian, Komunikasi dan Informatika Kabupaten Manokwari dalam mewujudkan e-Government di Kabupaten Manokwari. Penyelenggaraan e-Government merupakan salah satu prioritas pembangunan nasional yang bertujuan untuk mewujudkan tata kelola pemerintahan yang baik. Ada beberapa faktor yang berperan penting terlaksananya penyelenggaraan e-Government diantaranya ketersediaan sumber daya manusia, kelembagaan, infrastruktur serta regulasi yang komprehensif.</string>
    <string name="berita9">Universitas Teknologi Digital Indonesia (UTDI) yang dahulu bernama STMIK Akakom pada kejuaraan Taekwondo Nasional Heroes Day peringatan Hari Pahlawan yang diselenggarakan KONI Sulawesi Tengah, UKM Taekwondo Universitas Teknologi Digital Indonesia (UTDI) kembali mengukir prestasi dengan membawa pulang medali emas, perak, dan perunggu.</string>
    <string name="berita10">Universitas Teknologi Digital Indonesia (UTDI) dahulu bernama STMIK Akakom, menjadi tuan rumah POR BAPOMI DIY 2021 cabang tenis meja. Bertempat di Gedung Bale Lantip UTDI, acara ini dibuka oleh Rektor UTDI, Ir. Totok Suprawoto, M.M., M.T. pada hari Sabtu pagi (27/11).</string>
</resources>